不要再推黃店老闆欠債跳樓個post，不要助長五毛借機反我地黃色經濟圈

請尊重手足，謝謝 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

不要比機會五毛攻擊我地黃色經濟圈 🙏🏻🙏🏻🙏🏻